新手想問砌機依個list應該咩價位

去過深水埗黃金匯訊報過個價大約5700 （包window)
但係點解上網可以平到4000頭(送window) 就得
邊個價錢先係合理？

Btw 部機諗住玩模擬市民only，但係每次玩都要run幾十gb 擴充包

死圖添
設備係
I5-9400f
Rx570
512gb硬碟
Ddr4-2666 8gb
其他冇所謂

喺灣仔298電腦特區派4000頭，仲要送Windows，有冇可疑？

計你自己執到價錢 實際佢攞貨更平
9400f 1100
570 1100
512 硬碟 可能唔係m2係sata ssd 350
2666 8g 250
雞箱 200
雞牛 300 實際可能雞箱雞牛set再平啲
雞板 400
3700
開鋪應該唔敢咁張揚俾盜版你
點都oem正版windows 幾舊

兩睇囉 佢點都賺少少 捆綁銷售清啲冇咩人單買嘅野

火牛冇寫？通常係gtr

處理器：Intel i5-9400F 6核心 4.1GHz
主機板：MSi H310M-VH Plus M-ATX 主機板
顯示卡：Nvidia GTX1060 3GB-GDDR5
記憶體：16GB DDR4-3000(最高支援32GB)
機箱：AIGO M1-White Gaming M-ATX Case
電源: 580W Gaming ATX Power
固態硬碟：512GB SSD (升級960GB SSD 只需 +$300)
Wifi接收 : AC600 USB Wifi Adapter

處理器：Intel i5-9400F 6核心 4.1GHz
主機板：MSi H310M-VH Plus M-ATX 主機板
顯示卡：Nvidia GTX1060 3GB-GDDR5
記憶體：16GB DDR4-3000(最高支援32GB)
機箱：AIGO M1-White Gaming M-ATX Case
電源: 580W Gaming ATX Power
固態硬碟：512GB SSD (升級960GB SSD 只需 +$300)
Wifi接收 : AC600 USB Wifi Adapter
Window

Ching呢度寫得詳細啲，依個list 佢賣4300俾我冇伏嗎冇我就去買了

1 x AMD Ryzen™ 5 3500X
價錢：$1,110

1 x ASUS TUF B450M-PLUS GAMING Micro-ATX
價錢：$575

1 x ADATA XPG GAMMIX D10 (1 x 8GB) DDR4 3200 Mhz C16
價錢：$290

1 x Kingston A2000 500GB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$499

1 x Sapphire Radeon Pulse RX560 4GB GDDR5
價錢：$899

1 x FSP Hyper K Series 500W 80 Plus White
價錢：$339

1 x SilverStone Precision Series PS15B Tempered Glass Micro-ATX
價錢：$288

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $4,080

新手問4K呢個LIST掂唔掂

只可以話有得有失
做生意要捆綁式清低階(連m.2都冇)嘅老母版/sata ssd/舊display貨
堆料連windows夾埋係平過你自己散買返呢堆野可能3/4百咁
但手頭鬆/識睇又接受到煩少少嘅人唔會咁買
因為冇咩升級空間
同電源機箱逼你硬食一套冇咁大路高質嘅野

唔該晒巴打，都係砌返啲大路嘢

價錢正路 不過set野唔夾 似清倉底咁囉 唔算太黑既
塊板無得點擴 條ram行唔盡3000 仲要得1條 無雙通道
1063又係倉底野
最大罪就係隻牛 無寫明係咩囉

會唔會添多小小 1000鬆啲上張RX570 400鬆啲上隻fsp既銀牛